每年匯豐都賺左唔少錢，係咪應該要改善設施同服務質素

我本身用咗匯豐好撚多年架啦
見到佢每年都搵唔少錢
但點解設施仍然無乜提升
同改變去方便客人使用服務
例如ATM、分行職員同埋環境都好撚差
果然奶左共之後，服務一直退步落去

我想問大家，Hsbc係咪應該全面提升設施同埋培訓職員既專業能力呢？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿